淫片害準新娘被休 李宗瑞判賠200萬 但H妺片中說「舒服」

淫魔富少李宗瑞被控對20名女子偷拍、性侵，其中代號H的被害女子2011年間被李約到夜店喝酒聊天，後來H女喝了李男遞給她的水竟失去意識，被李帶回住處性侵並偷拍過程，2013年李案爆發後，影片外流，H女的男友看到影片無法釋懷，兩人婚事因此告吹。高院2014年判李須賠償H女175萬元，案經最高法院發回，高院更一審今天加碼判李須賠償200萬元。可上訴。

依據前審判決，李宗瑞與H女是朋友關係，2011年5月21日晚間，李以失戀心情不好為藉口，邀H女到台北市信義區「Spark」夜店喝酒聊天，H女喝2杯香檳後想回家，李卻將她隨身包包搶走，不讓她離開，並一再說服說他的司機已在門口等，可送H女回家，H女只好答應讓他送，但離開前喝下李遞給她的一杯水，竟失去意識。
判決指出，H女自稱從小功課優異，自律甚嚴，平日根本不常進出夜店，深知自己酒量底線，絕不會讓自己喝醉，沒想到李宗瑞竟利用她對他信任，以失戀為幌子設局性侵。
2013年10月，H女的男友經由朋友告之，驚覺網路上流傳的李宗瑞偷拍影片中，竟有一名被害人是H女，男友立刻把H女叫回家看影片，質問她怎麼會這樣，雖然H女解釋當時失去意識，但男友不相信，兩人原定隔年要結婚，男友實在受不了這件事，決定分手。
H女接連遭遇巨大打擊，嚴重憂鬱想輕生，因此辭去工作，向李求償200萬元。李宗瑞雖辯稱H女與他合意性交，過程中還說「舒服」，但法官認定李趁H女意識不清無法抗拒時性侵、偷拍，2014年判他須賠175萬元。
李宗瑞案20名被害女子中，有18名被害人提告求償，法院先前已判李男須賠償其中9人共1225萬元確定；此外，高院更一審日前另針對代號C9等6人求償部分，判李須賠6人各175萬至255萬元不等，合計1325萬元，將來若就此判決確定，連同本案共須賠償18女子2750萬元。
刑事部分，法院先前針對11名被害人部分，依妨害秘密罪、乘機性交罪判李宗瑞應執行20年徒刑定讞，李服刑中。至於另9名被害人部分，高等法院更一審去年合併判李39年2月徒刑，目前由最高法院審理中。

不要停定不要....停

疑點利益歸於女性

依條片說舒服
有冇thisav link

Link 呢屌你

無片點討論

無！！！！

唔係話fisher條女咩

李宗瑞睇親D片都係用傳教
冇咩花式,條野又普通,時間大約幾分鐘
點解D女會話舒服

自己抵撚死 落得bar預左俾人執屍

流傳話係佢

飲醉酒俾人執屍等同於俾人迷暈？

你唔做雞會有片？飛你唔係因為條片流出，係因為條片令人發現你係隻雞

邊條

台灣法官都痴線，迷姦都可以話自願

睇錯自

落咗藥？

係咪之前話戴住結婚戒指含撚果條女?

呢個人原本未死

台妹心裡都渴望被屌

月事妹